FBI 及司法部2015年起就掩蓋拜登家族與中共勾結的證據

CIA 2003年起開始有情報監視拜登家族及其他美國個種人士的犯罪證據，共47個hard drive, 1萬個檔案。但FBI, 司法部則掩蓋呢啲罪案資料

CIA終於出手？

咁先大鑊 CIA一向都係查外國勢力
如果係CIA搵到料 分分鐘charge叛國罪

成47個hard嘅料

美國好難入叛國罪架

現任國務卿是前CIA阿頭……

係就快啦